中國宣布關閉美國駐成都領事館

如題

成都

渣㗎

btw汁？

noted with thanks

咁撚遠
港澳啦

有個20萬訂閱嘅美國Youtuber整咗條片解釋同支持香港抗爭！

亮劍了

成都領事館當年都係搞到薄希來收皮既地方

ja ga

美國再關埋三藩市間支那大使館啦
之後一人輪流關一間，直至關哂

拒絕囉

佢係咪求其戳個出黎

笑撚到

加速主意好

爆谷就快唔夠食

咁你哋好躝出Houston啦

成都廢到

一關就關哂啦，14億人民唔好去美國

恭喜成都中獎

係
笑撚死

唔敢郁花園道
習帝示弱

四川雲南強國人，更難申請美國簽證，強國護照無美簽如同廢紙。

説好的香港呢

Good
最怕支共唔反抗

共官冇得著草了

厲害了我的國

唔好再遠啲

人地關你呢間Houston 領事係支共第一間駐美領事
你關成都呢間又有咩歷史意義？

算唔算正式斷交

西南廢地wfc

成都人無得搞visa去美國了到底係懲罰緊邊個

原來houston同成都係同級
睇來美國可以關埋SFO個間

又話武漢又話香港
搞啲熊貓做咩

最好刪曬大陸D 領事館啦

唔係話香港咩

垃圾
係就關撚晒佢
關一間咁撚無膽

胡錫進唔係話要閂駐香港領事館架咩

當年睇大紀元吹到海軍陸戰隊堆曬沙包同支那武警對峙

王立軍事件

又話關閉駐香港？

垃圾

成都人申請唔到美國簽證，準備起義未？

我國威武

除左無四川妹食應該冇乜損失

石頭呢 腳呢關閉香港個個啦

王立軍？

麻辣火鍋發源地？

說好的香港

又話香港

懲罰緊邊個？

幾時先搞香港呀

香港人真係時候要話比美國聽我地要獨立
比個方向美國幫香港

唔好再話咩我地唔係要獨立, 只係要真普選同真一国兩制
喺度自己倒自己米

趁自身仲有價值應該及早歸邊
真係殺到埋身先歸邊已經太遲

唔夠膽再搞香港

中計了

做咩唔閂香港果個

on9??無原因

姐係有無俾時間執嘢走

屌好撚廢

支那人想去美國多個美國人想去支那，關曬啲領事館咪等佢地冇得出國囉，唔使做生意囉⋯⋯

又話香港嘅

關哂佢咁鐘意留學移民

支持踢走外國勢力

車 又話港澳

又話香港？

同台灣建交不遠了

香港點算。。。咁都唔關

香港嗰個呢？

d藍絲kol唔係話執柒香港咩？

中國呢招好辣

結果：四川人無得申請去美國visa

唔獨立都起要要英國收回主權
然後英美共同軍事保護

坦白講, 而家去美國發聲嘅
講嘅哩都真係太溫和

搬起石頭砸自己的腳

呢套野叫咩名，記得好似細個睇過原著日本動畫但唔記得左

唔洗用劍嘅，用石頭就得啦

又話祖国好理性既
因咩事要人收皮呀

會唔會因為成都係西部戰區, 負責印度果邊

成都
搞香港個個啦，唔係話要對等報復咩？

黑龍江同西藏有冇

Why 成都

四川省的美資及美國僑民們可以回來美國了

反制

渣架

支共：我跟！

大多你一蚊

美方咪拒絕囉屌
好撚小學生

應該關閉全中國嘅美國領事館!
中国亮劍

Monkey sees monkey do可唔可以連呢啲都跟人口水尾？

跟本所有支那人
去第二個國家就係

唔愛國，勾結外國勢力
一定要嚴懲

支持關閉全國美國領事館
中國人唔係懦夫！

邊個多

e個琴日已經見過,乜仲係news==?

會唔會嚇到美國瀨屎架

恭喜成都成為最廢領事館

等想去美國既大陸人暴動

屌
點解唔閂駐港領事館呀

自己做錯事，仲要卸膊
光復世界，時代使命

美國

又話閂香港領事館

垃圾！搞香港呀嘛

如果美國駐成都領事館即走 會唔會好撚型

領事館戰

Speed Racer

好明顯中共想de escalate ，你估佢真係敢打咩。但又要做啲嘢同小粉紅交代

又話香港嘅?

關領事館喎，唔係要官方報嘅咩？茶餐廳呀？

佢係咪傻q 左問過黨d 美國家屬未

Huston 又賴死唔關 但又關閉人地個領事館 支那以為自己邊個

神勇飛鷹俠?

你關一個我又關一個

左一個丫又一個

又贏

下轄有上海、廣州、成都、瀋陽及武漢五處總領事館。

中美雙方都係有五個領事館
瀋陽似係最廢?

根本郁唔到，美國買咗花園道領事館塊地兼有999年業權。你咁郁的話，入面啲美軍就同你玩堡壘條例

點解唔關閉香港美領

係就搞香港嗰個啦！NMSLese正垃圾！

王立軍

唔計香港好似一樣
北京
上海 武漢 廣州 成都 遼寧

笑死，支那惡共無撚晒招，係度拗痕，俾美帝出重打殘

咁樣係de escalation????

成都個領事館最近新疆

孱左啲喎、 唔似刁帝作風

人地美國有民主選舉言論自由又唔見你抄得咁快嘅？

連單仔唔好7住先
成都領事館係cover西藏

胡總編又話會郁香港嗰個嘅

香港果個唔係美國地咩，好似無得就咁關

痴線 加速主義萬歲

加速

中國又贏

斷交啦

成都
做乜鳩

美國駐華大使館

美國駐廣州總領事館
美國駐上海總領事館
美國駐瀋陽總領事館
美國駐成都總領事館
美國駐武漢總領事館

香港果個地位特殊唔計

係閂就閂香港上海北京個啲啦～成都邊撚個識啊

成都曾經都係蜀國既首都 自古的時候

一步一步嚟啦

………
唔夠膽閂香港

就係無意義先敢關咋嘛

用國安法

鬥關囉

又話閂香港，你老味唔好縮呀

相信只有成都人會反對

無得再交流 大熊貓

淨係成都 笑了

我係美國就攤牌全閂撒橋 睇下邊個唔可以無左邊個

而家美國intelligence asset 已經唔係領事館啦wo

又學人。俾d新意ok?

支共撚夠膽郁花園道咩
佢勁撚驚美國自行宣佈關閉駐港領事館啦

我都咁諗想收埋集中營d野

成個西南和西藏地區,更難申請美國簽證

咪學人拒絕閉館

亮劍喇 好撚驚

冇得去領事館申請簽證，究竟係邊國人民既損失

候斯頓vs成都

新㗎

屌,垃圾
仲關閉?
一野炸撚左佢啦
咁先可以向世界展示中國有幾強大呀

要開打了？

又罰自己人
成都人要申請簽證要去其他地區美國領事館

加速大法好好

香港果間唔係北京領事館管，連塊地都割埋比人

比佢申請庇護
之前咁樣落佢面
第一個攪掂你先(其實果時即係幫習帝上場)

明顯係大少你一蚊啦

無嘢嘅，閘外面國安法，你行入半步就shoot to kill.

班支那人重點申請簽證去美國呀

pish

黎緊呢幾年仲整到簽證咩

制裁近了

帝國主義夾着尾巴逃跑了。
中國同胞又可以唱革命歌曲了。

又話關香港？diu成都果個館d人一撚早走曬啦

原來駐成都個總領事咁啱呢排離任

個反制好強硬呀

支持祖國關閉所有美國領事館，所有漢奸就無得拎美國visa啦

why no HK and MACAU ?

搭膠鐵囉

熊貓聚居地，美國人冇得睇熊貓，世界末日啦

VERY JA
起碼都捉番個美國間諜啦

利申：希望國家安全

成都冇乜美資唔係國際城市
又唔好似休斯敦咁有歷史意義

唔係好鐘意搞9香港咩 又笠水

中國共產黨一向都唔會聽民意
如果,真係按人民要求關閉駐港澳總領事館的話
人民的聲音就會好大,長遠會威脅到共產黨執政地位

on9，共匪做嘢要原因？

有駐軍?

好似一早走撚哂?

都唔對等我國顏面何存

反制好勁

好失望

垃圾丫

成都總領事 : 支違多項國際條約 拒絕關館

咪搞最無威脅既地方
笠水土共

王立軍事件指時任中華人民共和國重慶市人民政府副市長兼重慶市公安局局長（事發前已被重慶當局停止分管政法工作的副市長分工和公安局長職權；2012年3月23日被重慶市人大常委會免去兩職）的王立軍於2012年2月6日私自前往美國駐成都總領事館滯留（被法院認定為叛逃）的事件。該事件一般被認為是海伍德死亡案複查、王立軍案和薄熙來事件的導火線。

垃圾又話關香港

渣嫁
不如禁播美職聯算啦

真係諗得簡單，如果美國開頭，我諗全世界都排隊追佢賠錢，到時賣你14億韭菜去做奴隸都唔夠賠

建議斷交

用心良苦，我預計四川會大地震

刁一世習豬王又出招，招招攞支那命

唔夠膽收香港個個

唔撚關閉 北上廣深？
我地蟈民邊有面呀

咪就係 塊地都賣撚咗架明明

成都好多iphone 係果度造
不過過2日南海演習先係重點

如果美國玩大d宣佈所有使館除香港關閉同撤僑，中國就唔知點反應了

升壓開動!引擎極限開始倒數......

支共恩將仇報啦
當年成都領事館收留王立軍, 王立軍爆咗薄熙來政變圖謀，美國都有同當時支共通報

北京竟然無

笑佐

北京呢？

右下角話武漢不提供簽證服務

d 證據可能就係習帝d 把柄

真係估你唔到wor，btw成都係邊

海外小粉紅要回國了

干涉美國內政

自膠

又話香港嘅？

應該貼俾啲小紅粉睇

北京果個係大使館 唔係領事館 最高級
如果閂北京既=真打仗

唔係講笑，關閉上海迪士尼振懾力更大，成都？

運番灑去美國啦 成8年前

專登唔走，派兵去保護？
攪到黑鷹72小時咁

然後黑馬過料比習收薄皮

只係唔明點解薄有基辛格支持下
黑馬仲會過料比習

老美反擊 關番三個

北京係大使館 一閂等於斷交

咁所以本身住個幾個省啲人都應該慣咗要去上海或者廣東囉

Push

so 今日先黎秋後算帳囉

所以咪閂成都囉
示好示弱
跪救美帝咪再玩嘢

水浸緊🤔 你唔宣布佢都關閉左啦

中國亮劍了
今次小懲大誡

香港都願意割地比美帝

武漢啲人員一早走晒啦

唔知會唔會對西藏新疆情報收集有影響

美帝：支國無牙老虎，信唔信等我關埋駐紐約果間先

咁叫班藍屍行入去郁手打人，睇下有冇美軍出嚟

福建州 廣東州 香港州

幾時刪香港嗰個 想睇班畜龍賤種出手喎

如果宜家解封當晚發生乜事都幾過引

有冇link?

點解唔關北京

加速！！！！！

但中國外交部聲明係講美國關館先

把劍軟皮蛇來既
說好的港澳呢

更何況,而家駐武漢總領事館,重係「重開無期」
所以,一就係去廣洲或上海或北京

淨係香港都夠賠了，唔洗要其他

喂，關香港呀，唔敢呀？

亮劍

用伊拉克人果招，法律唔畀就搵藍屍衝入去拆

要先撤領後撤僑，俾時間自己嘅國民考慮，走定係唔走

美國佬一撚早撤晒

等睇美國宣佈關閉支那所有領事館，然後再係台灣開領事館

搵人p屎大大個樣落去啦

出兵關閉美國領土啦

又話港澳？渣ga

而家冇，將會有
第一間被關閉領事館

如果香港真係停支共一定會強烈反對美方關閉領事館

我就係要依啲繼續鬥氣

英明領導

北京冇既咩？

又被圈套~

和我在成都的街頭走一走
直到所有的燈都熄滅了也不停留

唔通佢哋唔信成都人？先揀成都？

其實預左

國共入戰大後方

香港唔敢
武漢怕比人笑
北上廣太重要唔關得
剩番沈陽成都2選1

一月份爆武漢肺炎
好似已經撤走晒

搬緊石頭....

駐港領事館呢

成都山卡啦

勁後悔上年申請us visa前唔攞左bno先，而加個visa貼係本將來唔知有冇用既特區護照到

美國話關又話唔岩國際法
佢地關又點講？

美國下一步應該宣布關閉三藩市領事館
然後拉返個間諜

不惜代價
支那人咪就係個代價囉

胡錫進條狗西唔係要閂咗香港個使館咩
成班大陸西仲係佢微博話應該要閂香港果個
要講嘅話一國兩制又唔到你支那話事
就算比你支那話事呀雜種都唔敢閂啦

咩玩法還拖想de escalation?

屌你駐香港唔關閉

唔係，係揀最少影響既一間，
北京、香港、上海、廣州都影響太大

唔係話要大力篤到美帝嘅痛處
關閉註香港領事館咩

加快吧！

夠薑就關香港果個啦 屌

唔知關唔關之前西藏地震事

成都冇得搞簽證

如果美國玩嘢
召回所有外交人員
關閉所有領事館
中國到時尷尬喇

失望，冇關駐香港大使館！

香港呢？

沈陽應該最廢都驚俾人笑

支持！

廢鳩

好失望
香港嗰個唔閂

有40萬中國漢奸係美國留學

熊貓區

香港個果 係唔係獨立運作？

強國人真係好鬼少器

又話閂香港既

又話咁樣違反國際法嘅

支那個種柒真係唔講得笑

縮頭喎
係關就關香港喇
亮條春咩

好似啲搞笑漫畫咁

好波

係直屬美國國務院
不過支那夠膽關都可以關
驅逐大使

點解唔係香港呀？

D熊說成日去送外賣，犯左國安法

好似話佢買斷左個地皮？

Noted

係囉邊個高手快快手整撚左佢啦喂
Pin呢個

快撚啲閂埋大使館！

加速主義好

有冇燒文件

四川官員

咁依個只係土地產權問題
支那可以唔比你係度提供領事服務，唔承認你外交官身份，用国安法拉你

基本法腐乳的

依家想降溫唔用火水但用烈酒降溫de escalate

完全係小學雞

快撚D

做咩唔搞北上廣

Where?

係

美領軍火庫唔知夠唔夠3萬粒子彈

係咪出嚟搞笑

美國應該派FBI甚至SEAL包圍Houston同SF兩間嘢，就好似當年中国為咗捉王立軍而派国安公安包圍美國駐成都領事館咁樣

快 想睇下

自己咪一鳩樣，係到話人地

轉頭美國自己主動關閉其他領事館就正

幾驚你唔還拖

下個應該到吉林 長春

廣東洲 福建州不了

圍緊啦
無好似大陸咁柒set晒roadblock姐

如果反擊唔係要大佢一個領事館咩
關得一個咁失威啊

笑咗

強烈回應

美國在中國設立5個領事館，分別設在廣州、上海、瀋陽、成都和武漢，並在香港和澳門設有總領事館。

支持關閉香港美領館 要趕走外國勢力

都水浸，遲早都要徹走

等睇拉隊轉去駐台灣就好睇

Why成都？武漢呢？
其他影響力太大？

每次遊行都好多人嗌香港獨立
而家係差個打國際戰線嘅議員or知名手足同鬼佬講
但如果真係咁做呢個手足就會好危險

你好呀，軍器廠街一號係唔係嗌咗一份自由民主歡樂送呀？

係搞就搞美領啦
東亞病夫縮頭烏龜

點解縮，唔係香港咩?
等佢反制幾日，結果好失望

搬石頭砸自己的腳？
去美國留學班人要去邊搞簽證

休斯頓領事館，成都領事館都是老布什的功績，看來項莊舞劍，意在沛公。

美方是在想徹底清理老布什的政治遺產和其他影響，德克薩斯州休斯頓是老布什老家，過去幾年經常去休斯頓領館做客。

成都領館當年是老布什去剪彩開館的。

在2017年，喬治·布什美中關系基金會成立了(不是小布什)，明顯想跟老川叫板。

支持

殺你3000個
其他27000都驚到唔敢出門

台灣就直接開大使館啦跟手將駐港澳領事館正名返做駐港大使館

好多手足流亡有需要。

威武

堡壘條例姐係咩條例

成都人： 喊撚咗

咪撚燈啦

好似幾正

刁帝：同我封迪士尼條美國街

我愛祖國支持關閉所有領事館！強力反制！

有個咩大陸大粒野又話唔會亂咁封返人地領事館咁白痴

成都都係火箭發射基地

咁樣好快會all in ，兩邊都唔縮得

扮可憐，咩單方面挑起

支共有邊步做得啱

推民族自強 香港獨立

on 9 開咗直播喇:

關囉 冇得整美國visa

中共糧倉+重工業基地

英國收返香港主權都唔建議太快搞公投 香港嘅共諜真係太多 唔介意可以等多20年再搞

試水溫

成都算係二線定三線

下星期美國或向中國道歉，全部領事館撤回，分手了

屌你，點解唔關閉香港大使館

真架

關閉美國領事館 但係美國休斯敦果個駐美領事館又賴死唔走 咩玩法

依家洪水緊

留學生手足點搞簽證

王立軍都要坐15年 痴撚線

星期三華盛頓已有大批外交人員飛上海，唔知係唔係返大陸各領館執嘢？大逃亡？你唔關我都自己關

真係咁梗係好
甚至乎歸英做自治領，有全民選政府
都係一個不錯選項

借個位

[社福界入一入黎]呂智恆收集社福界提名

Donald Trump 可能同幕療研究的緊呢張嘢。

支持Ching 但閣下啲英文真心要練下

加速好

成都成日講川普

新界及離島一係交比台灣
九龍半島及港島交比英國管
恢復界限街 border